「真係好」愛國愛港反送中運動開始

大家考慮一下，依家港共想將整個反送中運動打造為港獨，將大家爭取焦點模糊，更製造分化及民眾對立。

我們要用智慧去將港共的扣帽子的計劃破壞，解決方法是開始（真係好）愛國愛港反送中集會遊行！要真心唱國歌，手持國旗區旗，遊行完保護愛護國旗。 （千萬不要燒旗）

好處1 不會被扣帽子而申請遊行機會高
好處2 可以減少我方傷害被捕的機會
好處3 對準5大訴求尤其是獨立調查委員會同要求真普選

未來抗爭要團結大多數，安全及持久！

希望集思廣益，天祐香港🇭🇰

Be water!

討論下